BB升空區

準備開車

出少句聲

靜D啦

有咩消息😱揸左好多年

比我賺10%算啦
真係唔貪心贏埋戒賭

買左唔該sh齊心
一唔sh就夾唔爆班沽空機構

呢隻都有short squeeze咩

邊隻

PUSH

pull

出新機咩

Priv 係本世紀最靚嘅電話，沒有之一

Blackberry

伸手黨不要問只要信

希望火箭

仲手機

Del post laaa
一出通常仆街

gme定bb

屌打iphone

bb 攪電動車軟件
隨時變tsla 2.0